<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<cars>
    <car id="1">
        <brand>Audi</brand>
        <model>A4</model>
        <year>2020</year>
        <price>42000</price>
        <mileage>35000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>2.0</engine>
        <city>Минск</city>
        <image>a4.jpg</image>
        <description>Audi A4 с полным приводом, премиальное оснащение. Автомобиль в отличном состоянии...</description>
        <description2>Ищете автомобиль, который станет вашим надежным партнером в любых поездках и подчеркнет ваш статус? У нас есть то, что вам нужно — элегантный и стильный седан, который сочетает в себе мощь и комфорт. 

Представляем вашему вниманию автомобиль, который не просто перевезет вас из точки А в точку Б, но и подарит уникальные ощущения от вождения. Это не просто транспортное средство, это ваша личная территория комфорта и стиля. Каждая деталь в интерьере разработана с максимальным вниманием к качеству, включая спортивные сиденья из алькантары, которые не только выглядят эксклюзивно, но и обеспечивают невероятно приятные ощущения во время поездок. Погрев сидений добавит уюта в холодные дни, а подсветка салона создаст атмосферу, которая вдохновляет на новые свершения. 
</description2>
        <owner>Александр</owner>
        <phone>+375 (29) 123-45-67</phone>
        <power>190</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="2">
        <brand>Audi</brand>
        <model>A6</model>
        <year>2021</year>
        <price>68000</price>
        <mileage>15000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>3.0</engine>
        <city>Пинск</city>
        <image>a6.jpg</image>
        <description>Новый Audi A6, бизнес-класс, все опции. Практически новый автомобиль...</description>
        <description2>Автомобиль в отличном состоянии. Технически обслужен. Заменены диски и колодки по кругу, заменено масло в коробке. Следующее ТО надо будет сделать на пробеге 105 тыс. В машине ничего делать не надо, сел и поехал. Двигатель надёжный дизельный. Резина зимняя новая, летняя на два сезона ещё хватит. Любые проверки приветствуются. За машину не стыдно.</description2>
        <owner>Екатерина</owner>
        <phone>+375 (33) 456-78-90</phone>
        <power>340</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="3">
        <brand>Audi</brand>
        <model>Q3</model>
        <year>2018</year>
        <price>38000</price>
        <mileage>60000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.8</engine>
        <city>Бобруйск</city>
        <image>q3.jpg</image>
        <description>Компактный кроссовер, экономичный расход, хорошее состояние...</description>
        <description2>Автомобиль просто 🔥, рулежка и расход будут радовать нового владельца, новый кузов и новой модификации двигатель 1.5 турбо, куплен на аукционе с оценкой 4.5 балла и привезен автовозом, таможня 02.09.2024, пробег 20.000км, в максимальной комплектации (нет панорамы и кожи), масла и фильтра заменены, резина новая: лето/зима, куплен и установлен новый багажник на крышу, состояние нового автомобиля!</description2>
        <owner>Михаил</owner>
        <phone>+375 (44) 789-01-23</phone>
        <power>180</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="4">
        <brand>Audi</brand>
        <model>Q5</model>
        <year>2019</year>
        <price>52000</price>
        <mileage>45000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Дизель</fuel>
        <engine>2.0</engine>
        <city>Борисов</city>
        <image>q5.jpg</image>
        <description>Популярный кроссовер, комфорт и надежность...</description>
        <description2> Машина в хорошем техническом состоянии. Антигравийная пленка, автономный подогреватель двигателя Вебасто, дорогая зимняя резина</description2>
        <owner>Ольга</owner>
        <phone>+375 (25) 234-56-78</phone>
        <power>249</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="5">
        <brand>Audi</brand>
        <model>Q8</model>
        <year>2024</year>
        <price>82000</price>
        <mileage>5000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>3.0</engine>
        <city>Брест</city>
        <image>q8.jpg</image>
        <description>Новый Audi Q8 2024 года, премиальный кроссовер...</description>
        <description2>Продается AUDI Q8
Свободная продажа!
Максимальная комплектация!!!
Машина чуть больше года в РБ!
Машина в состоянии НОВОЙ, ни одной крашенной детали
Отполирована, покрыта керамикой !
Смотрится очень достойно , полный антихром , зоны риска в пленке …
Полностью русифицирована,
Сигнализация Пандора
Музыка BANG OLUFSEN! Играет очень достойно!
Любые проверки,
Видеорегистратор встроенный!
Салон чистейший.</description2>
        <owner>Дмитрий</owner>
        <phone>+375 (29) 345-67-89</phone>
        <power>286</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="6">
        <brand>BMW</brand>
        <model>3 Series</model>
        <year>2019</year>
        <price>45000</price>
        <mileage>50000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>2.0</engine>
        <city>Гродно</city>
        <image>3series.jpg</image>
        <description>Легендарная 3 серия, спортивный характер, отличное состояние.</description>
        <description2>Продаю свою BMW 3 Series 2019 года с бензиновым двигателем 2.0 л (258 л.с.), автоматической коробкой и задним приводом. Пробег 50 000 км, автомобиль в отличном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон кожаный, ухоженный, с подогревом сидений. Эта машина — настоящая классика BMW, сочетающая спортивный дух и комфорт.

Я всегда следил за состоянием: ТО каждые 10 000 км у официального дилера, недавно заменил масло, фильтры и свечи. Установлен M-пакет, адаптивная подвеска и проекционный дисплей, что делает вождение ещё более увлекательным. Управлять этой BMW — одно удовольствие: точная рулёжка, динамичный разгон и устойчивость на дороге. Она подарила мне массу эмоций, особенно на загородных трассах.

Цена 45 000 $ оправдана отличным состоянием, богатой комплектацией и популярностью модели. Продаю, потому что планирую покупку кроссовера для семьи. Это идеальный выбор для тех, кто ищет драйвовый и стильный седан.</description2>
        <owner>Анастасия</owner>
        <phone>+375 (33) 567-89-01</phone>
        <power>258</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="7">
        <brand>BMW</brand>
        <model>5 Series</model>
        <year>2021</year>
        <price>65000</price>
        <mileage>20000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Дизель</fuel>
        <engine>2.5</engine>
        <city>Могилёв</city>
        <image>5series.jpg</image>
        <description>Представительский класс, все последние технологии BMW.</description>
        <description2>Моя BMW 5 Series 2021 года — это дизельный седан бизнес-класса с двигателем 2.5 л (190 л.с.), полным приводом и автоматической коробкой. Пробег всего 20 000 км, машина в идеальном состоянии, как новая. Кузов без царапин, салон из премиальной кожи с подогревом и вентиляцией сидений — выглядит роскошно.

Обслуживание проводилось строго у дилера, все ТО задокументированы. Недавно заменил масло и фильтры, машина полностью готова к эксплуатации. Установлены адаптивный круиз-контроль, панорамная крыша и аудиосистема Harman Kardon. Вождение 5 Series — это комфорт и уверенность, особенно на дальних поездках, где она раскрывает свой потенциал.

Цена 65 000 $ обусловлена низким пробегом, топовой комплектацией и отличным состоянием. Продаю, так как получил служебный автомобиль от компании. Это отличный выбор для тех, кто ценит статус и комфорт.</description2>
        <owner>Сергей</owner>
        <phone>+375 (44) 678-90-12</phone>
    </car>
    <car id="8">
        <brand>BMW</brand>
        <model>5 Series</model>
        <year>2016</year>
        <price>44000</price>
        <mileage>34000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Дизель</fuel>
        <engine>2.5</engine>
        <city>Бобруйск</city>
        <image>5series2.jpg</image>
        <description>Представительский класс, лучшая машина своего времени.</description>
        <description2>Продаю свою BMW 5 Series 2016 года с дизельным двигателем 2.5 л (218 л.с.), автоматической коробкой и задним приводом. Пробег 34 000 км, автомобиль в отличном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон кожаный, ухоженный, с подогревом сидений. Это классика BMW, которая до сих пор выглядит современно.

Я обслуживал машину регулярно: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил тормозные колодки и масло. Установлены навигация, камера заднего вида и адаптивные фары. Вождение этой 5 Series — это баланс между комфортом и динамикой. Она идеальна для города и трассы, всегда доставляла удовольствие.

Цена 44 000 $ оправдана низким пробегом и хорошим состоянием. Продаю, так как хочу обновиться до более новой модели BMW. Отличный вариант для тех, кто ищет надёжный и стильный седан.</description2>
        <owner>Ирина</owner>
        <phone>+375 (29) 789-12-34</phone>
        <power>195</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="9">
        <brand>BMW</brand>
        <model>X3</model>
        <year>2018</year>
        <price>48000</price>
        <mileage>55000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>2.0</engine>
        <city>Барановичи</city>
        <image>x3.jpg</image>
        <description>Компактный кроссовер с характером BMW, отличное состояние.</description>
        <description2>Мой BMW X3 2018 года — это бензиновый кроссовер с двигателем 2.0 л (252 л.с.), полным приводом и автоматической коробкой. Пробег 55 000 км, автомобиль в отличном состоянии, без серьёзных ДТП. Кузов без царапин, салон кожаный, чистый, с панорамной крышей, которая добавляет простора.

Я следил за машиной: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло, фильтры и свечи. Установлены камера заднего вида, адаптивный круиз-контроль и премиальная аудиосистема. X3 радует динамикой и комфортом, он одинаково хорош в городе и на трассе. Вождение всегда приносит радость благодаря точному управлению.

Цена 48 000 $ отражает состояние и богатое оснащение. Продаю, так как планирую покупку более крупного внедорожника для семьи. Это отличный выбор для тех, кто ищет компактный премиальный кроссовер.</description2>
        <owner>Владимир</owner>
        <phone>+375 (33) 890-23-45</phone>
        <power>184</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="10">
        <brand>BMW</brand>
        <model>X5</model>
        <year>2020</year>
        <price>75000</price>
        <mileage>40000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Дизель</fuel>
        <engine>3.0</engine>
        <city>Минск</city>
        <image>x5.jpg</image>
        <description>BMW X5 в премиальном исполнении, все опции, полный привод.</description>
        <description2>Моя BMW X5 2020 года — это дизельный кроссовер с двигателем 3.0 л (265 л.с.), полным приводом и автоматической коробкой. Пробег 40 000 км, автомобиль в идеальном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон из премиальной кожи с массажем сидений и панорамной крышей — выглядит роскошно.

Обслуживание проводилось только у дилера: все ТО задокументированы, недавно заменил тормозные диски и масло. Установлены система ночного видения, адаптивная подвеска и аудиосистема Bowers and Wilkins. X5 — это мощь и комфорт, каждая поездка превращается в удовольствие благодаря мягкой подвеске и тишине в салоне.

Цена 75 000 $ оправдана состоянием, топовой комплектацией и низким пробегом. Продаю, так как переезжаю за границу и не смогу забрать машину. Это идеальный выбор для тех, кто ищет роскошный кроссовер.</description2>
        <owner>Наталья</owner>
        <phone>+375 (44) 901-34-56</phone>
        <power>340</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="11">
        <brand>BMW</brand>
        <model>X7</model>
        <year>2023</year>
        <price>95000</price>
        <mileage>10000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Дизель</fuel>
        <engine>3.0</engine>
        <city>Гомель</city>
        <image>x7.jpg</image>
        <description>Роскошный внедорожник BMW X7 2023 года, полный привод, все опции.</description>
        <description2>Продаю свой BMW X7 2023 года — роскошный внедорожник с дизельным двигателем 3.0 л (340 л.с.), полным приводом и автоматической коробкой. Пробег всего 10 000 км, машина практически новая, без единой царапины. Салон семиместный, из премиальной кожи, с панорамной крышей и массажем сидений.

Автомобиль на гарантии, все ТО пройдены у дилера. Недавно обновил прошивку и заменил фильтры. Установлены адаптивный круиз-контроль, система ночного видения и аудиосистема Harman Kardon. X7 — это простор и комфорт, идеально для семьи и дальних поездок. Вождение дарит ощущение мощи и уюта.

Цена 95 000 $ отражает новое состояние и топовую комплектацию. Продаю, так как планирую переезд в другую страну. Это отличный выбор для тех, кто ищет просторный и роскошный внедорожник.</description2>
        <owner>Артём</owner>
        <phone>+375 (29) 012-45-67</phone>
        <power>352</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="12">
        <brand>Ferrari</brand>
        <model>296 GTS</model>
        <year>2024</year>
        <price>450000</price>
        <mileage>1000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>3.0</engine>
        <city>Минск</city>
        <image>296.jpg</image>
        <description>Настоящий шедевр инженерного искусства, сочетающий в себе мощность, элегантность и современные технологии.</description>
        <description2>Моя Ferrari 296 GTS 2024 года — это суперкар мечты с гибридным двигателем 3.0 л (830 л.с.), автоматической коробкой и задним приводом. Пробег всего 1000 км, автомобиль абсолютно новый, хранился в гараже с климат-контролем. Салон из карбона и алькантары выглядит как произведение искусства, без малейших следов использования.

Я обслуживал машину у официального дилера Ferrari, все документы в порядке. Установлены карбоновые элементы, премиальная аудиосистема и адаптивные фары. Вождение 296 GTS — это чистый адреналин: разгон до 100 км/ч за 2.9 секунды, а звук двигателя вызывает мурашки. Это не просто автомобиль, а стиль жизни, который превзошёл все мои ожидания.

Цена 450 000 $ обусловлена эксклюзивностью, новым состоянием и топовой комплектацией. Продаю, так как бизнес требует крупных инвестиций. Это уникальный шанс для тех, кто хочет владеть настоящим суперкаром.</description2>
        <owner>Юрий</owner>
        <phone>+375 (33) 123-56-78</phone>
        <power>663</power>
        <drive>Задний</drive>
    </car>
    <car id="13">
        <brand>Ford</brand>
        <model>Fiesta</model>
        <year>2018</year>
        <price>18000</price>
        <mileage>50000</mileage>
        <transmission>Механика</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.4</engine>
        <city>Гомель</city>
        <image>fiesta.jpg</image>
        <description>Компактный городской автомобиль, малый расход топлива.</description>
        <description2>Продаю свою Ford Fiesta 2018 года с бензиновым двигателем 1.4 л (96 л.с.), механической коробкой и передним приводом. Пробег 50 000 км, автомобиль в хорошем состоянии, без серьёзных ДТП. Кузов с парой мелких царапин, салон тканевый, чистый, с климат-контролем. Это компактный хэтчбек, идеальный для городских поездок.

Я обслуживал машину регулярно: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло, фильтры и ремень ГРМ. Fiesta радует экономичным расходом (около 6 л/100 км) и манёвренностью, особенно в пробках. Она была надёжным спутником в повседневной жизни, никогда не подводила, даже в долгих поездках.

Цена 18 000 $ оправдана хорошим состоянием и низкими затратами на обслуживание. Продаю, так как купил новый автомобиль. Это отличный выбор для тех, кто ищет недорогой и практичный хэтчбек.</description2>
        <owner>Марина</owner>
        <phone>+375 (44) 234-67-89</phone>
        <power>105</power>
        <drive>Передний</drive>
    </car>
    <car id="14">
        <brand>Ford</brand>
        <model>Focus</model>
        <year>2020</year>
        <price>28000</price>
        <mileage>35000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.5</engine>
        <city>Пинск</city>
        <image>focus.jpg</image>
        <description>Динамичный хэтчбек, отличная управляемость.</description>
        <description2>Мой Ford Focus 2020 года — это бензиновый хэтчбек с двигателем 1.5 л (150 л.с.), автоматической коробкой и передним приводом. Пробег 35 000 км, автомобиль в отличном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон тканевый, ухоженный, с мультимедийной системой и камерой заднего вида.

Я следил за машиной: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло и фильтры. Focus радует динамикой и управляемостью, особенно на извилистых дорогах. Он был моим основным автомобилем, и я всегда наслаждался его лёгкостью в управлении и комфортом. Это идеальный вариант для города и трассы.

Цена 28 000 $ обусловлена низким пробегом и хорошим состоянием. Продаю, так как перехожу на кроссовер для большего удобства. Отличный выбор для тех, кто ищет динамичный и надёжный хэтчбек.</description2>
        <owner>Павел</owner>
        <phone>+375 (29) 345-78-90</phone>
        <power>120</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="15">
        <brand>Ford</brand>
        <model>Kuga</model>
        <year>2019</year>
        <price>38000</price>
        <mileage>45000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Дизель</fuel>
        <engine>2.0</engine>
        <city>Бобруйск</city>
        <image>kuga.jpg</image>
        <description>Популярный кроссовер, полный привод, хорошее состояние.</description>
        <description2>Продаю свой Ford Kuga 2019 года с дизельным двигателем 2.0 л (190 л.с.), полным приводом и автоматической коробкой. Пробег 45 000 км, автомобиль в хорошем состоянии, без серьёзных ДТП. Кузов с минимальными следами эксплуатации, салон кожаный, чистый, с подогревом сидений и климат-контролем.

Я обслуживал машину регулярно: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло, фильтры и тормозные колодки. Kuga — это надёжный кроссовер, который отлично справclayсится с городскими условиями и лёгким бездорожьем. Вождение комфортное, а полный привод добавляет уверенности на скользких дорогах. Эта машина стала для меня настоящим помощником.

Цена 38 000 $ оправдана состоянием и полным приводом. Продаю, так как планирую покупку более крупного внедорожника. Отличный выбор для тех, кто ищет универсальный кроссовер.</description2>
        <owner>Татьяна</owner>
        <phone>+375 (33) 456-89-01</phone>
        <power>150</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="16">
        <brand>Ford</brand>
        <model>Mondeo</model>
        <year>2021</year>
        <price>35000</price>
        <mileage>20000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>2.0</engine>
        <city>Минск</city>
        <image>mondeo.jpg</image>
        <description>Современный седан, просторный салон, экономичный двигатель.</description>
        <description2>Мой Ford Mondeo 2021 года — это бензиновый седан с двигателем 2.0 л (187 л.с.), автоматической коробкой и передним приводом. Пробег всего 20 000 км, автомобиль в идеальном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон тканевый, ухоженный, с климат-контролем и мультимедийной системой с Apple CarPlay.

Я обслуживал машину у дилера: все ТО по графику, недавно заменил масло и фильтры. Mondeo — это просторный и комфортный седан, идеальный для дальних поездок. Он экономичен (около 7 л/100 км) и надёжен, никогда не подводил меня. Вождение всегда доставляло удовольствие благодаря мягкой подвеске.

Цена 35 000 $ отражает низкий пробег и отличное состояние. Продаю, так как получил служебный автомобиль. Это отличный выбор для тех, кто ищет надёжный седан бизнес-класса.</description2>
        <owner>Игорь</owner>
        <phone>+375 (44) 567-90-12</phone>
        <power>190</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="17">
        <brand>Ford</brand>
        <model>Mustang</model>
        <year>1964</year>
        <price>30000</price>
        <mileage>143587</mileage>
        <transmission>Механика</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>3.3</engine>
        <city>Минск</city>
        <image>mustangold.jpg</image>
        <description>Ford Mustang — легковой автомобиль класса Pony Car производства Ford Motor Company.</description>
        <description2>Ford Mustang — легковой автомобиль класса Pony Car производства Ford Motor Company. На автомобиле размещается не эмблема Ford, а специальная эмблема Mustang.

Первый серийный Mustang сошёл с конвейера 9 марта 1964 года как модель 1965 года (в среде коллекционеров относительно Mustang выпуска до осени 1964 года употребляется неофициальное обозначение «модель 1964 1/2»). 17 апреля автомобиль был представлен публике в Нью-Йорке, а 19 апреля — показан по всем трём американским телевещательным сетям. Продвижение автомобиля сопровождалось активной рекламной кампанией. Это была одна из самых удачных премьер в истории автомобилестроения.

Ford Mustang 1964 года выпуска в кузове купе.

Находится в России, ЭПТС получен.

Имеем техническую возможность привести данный автомобиль в музейное состояние, построить restomod (ретро автомобиль с современными комплектующими)или классическую дорожную версию.

Поиск, доставка, легализация, реставрация, модернизация уникальных и культовых авто по всему миру или мечта «под ключ» — все это M-Customs!</description2>
        <owner>Виктор</owner>
        <phone>+375 (29) 678-01-23</phone>
        <power>120</power>
        <drive>Задний</drive>
    </car>
    <car id="18">
        <brand>Ford</brand>
        <model>Mustang</model>
        <year>2024</year>
        <price>70000</price>
        <mileage>1000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>5.0</engine>
        <city>Бобруйск</city>
        <image>mustang.jpg</image>
        <description>Маслкар нового поколения. Красота и мощность воплоти.</description>
        <description2>Мой Ford Mustang 2024 года — это маслкар мечты с бензиновым двигателем 5.0 л (450 л.с.), автоматической коробкой и задним приводом. Пробег всего 1000 км, машина абсолютно новая, без дефектов. Салон кожаный, с премиальной аудиосистемой и спортивным дизайном, выглядит потрясающе.

Автомобиль на гарантии, первое ТО уже пройдено у дилера. Установлены адаптивная подвеска и выхлопная система с регулируемым звуком. Вождение Mustang — это адреналин: рёв двигателя и молниеносный разгон делают каждую поездку событием. Это была моя мечта, и она оправдала все ожидания.

Цена 70 000 $ обусловлена новым состоянием и топовой комплектацией. Продаю, так как бизнес требует инвестиций. Это уникальный шанс для тех, кто хочет владеть легендарным маслкаром.</description2>
        <owner>Юлия</owner>
        <phone>+375 (33) 789-12-34</phone>
        <power>450</power>
        <drive>Задний</drive>
    </car>
    <car id="19">
        <brand>Lada</brand>
        <model>Priora</model>
        <year>2010</year>
        <price>3200</price>
        <mileage>250000</mileage>
        <transmission>Механика</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.6</engine>
        <city>Витебск</city>
        <image>priora.jpg</image>
        <description>Машина на ходу. Требуется вмешательство по кузову.</description>
        <description2>Продаётся ВАЗ LADA Priora 2010 1.6
Машина на ходу, вложений по технике не требует, только по кузову, новое дно.
Стекло без сколов и трещин, мотор не троит, коробка в порядке.
Комплект зимней резины отдадим в подарок.

Торг у капота реальному покупателю.</description2>
        <owner>Алексей</owner>
        <phone>+375 (44) 890-23-45</phone>
        <power>97</power>
        <drive>Передний</drive>
    </car>
    <car id="20">
        <brand>Lada</brand>
        <model>2114</model>
        <year>2006</year>
        <price>2500</price>
        <mileage>243000</mileage>
        <transmission>Механика</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.5</engine>
        <city>Слоним</city>
        <image>2114.jpg</image>
        <description>Живая(или несовсем) классика отечественного автопрома.</description>
        <description2>Продам ВАЗ 2114 2006 года выпуска в хорошем состоянии.В техническом плане все исправно двигатель чучуть поддымливает на холодную, ходовка подбрякивает, из вложений требует замены маслосъёмных колпачков, замена передних опорных подшипников, задних стоек, и втулок в рулевой рейки, ремкомплект втулок имеется.По кузову вопросов нет в принципе живая четырка из своего года.
За чуть больше года владения было сделано следующие: замена КПП (новая), замена комплекта сцепления, замена передних тормозных дисков с колодками, замена радиатора основного и печного, помпа тоже новая стоит, частично в шумке (капот, крылья крыша и багажник), установлена хорошая музыка, перед барракуда 16 зад булава 20, продажа без сабвуфера, черный потолок
Если остались вопросы, звонить по номеру телефона
Торг приветствуется
Собственник.</description2>
        <owner>Вадим</owner>
        <phone>+375 (29) 901-34-56</phone>
        <power>77</power>
        <drive>Передний</drive>
    </car>
    <car id="21">
        <brand>Mercedes-Benz</brand>
        <model>A-Class</model>
        <year>2018</year>
        <price>35000</price>
        <mileage>50000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.6</engine>
        <city>Витебск</city>
        <image>aclass.jpg</image>
        <description>Компактный и стильный Mercedes, отличное состояние.</description>
        <description2>Продаю свой Mercedes-Benz A-Class 2018 года с бензиновым двигателем 1.6 л (156 л.с.), автоматической коробкой и передним приводом. Пробег 50 000 км, автомобиль в отличном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон тканевый, ухоженный, с мультимедийной системой MBUX.

Я обслуживал машину регулярно: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло, фильтры и свечи. A-Class — это стильный и компактный хэтчбек, идеальный для города. Он радует лёгкостью управления и экономичным расходом топлива (около 6 л/100 км). Вождение всегда приносило удовольствие благодаря премиальному качеству.

Цена 35 000 $ оправдана состоянием и брендом. Продаю, так как планирую покупку кроссовера. Отличный выбор для тех, кто ищет стильный и надёжный автомобиль.</description2>
        <owner>Елена</owner>
        <phone>+375 (33) 012-45-67</phone>
        <power>105</power>
        <drive>Передний</drive>
    </car>
    <car id="22">
        <brand>Mercedes-Benz</brand>
        <model>C-Class</model>
        <year>2020</year>
        <price>58000</price>
        <mileage>30000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>2.0</engine>
        <city>Минск</city>
        <image>cclass.jpg</image>
        <description>Mercedes C-класса, премиальное качество, отличное состояние.</description>
        <description2>Мой Mercedes-Benz C-Class 2020 года — это бензиновый седан с двигателем 2.0 л (258 л.с.), автоматической коробкой и задним приводом. Пробег 30 000 км, автомобиль в идеальном состоянии, без аварий. Кузов без царапин, салон кожаный, с подогревом и вентиляцией сидений — выглядит как новый.

Я обслуживал машину у дилера: все ТО по графику, недавно заменил тормозные колодки и масло. Установлены адаптивный круиз-контроль, панорамная крыша и аудиосистема Burmester. C-Class — это элегантность и динамика, каждая поездка приносит удовольствие благодаря мягкой подвеске и тишине в салоне.

Цена 58 000 $ отражает низкий пробег, состояние и премиальное оснащение. Продаю, так как получил служебный автомобиль. Это отличный выбор для тех, кто ищет премиальный седан.</description2>
        <owner>Роман</owner>
        <phone>+375 (44) 123-56-78</phone>
        <power>245</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="23">
        <brand>Mercedes-Benz</brand>
        <model>E-Class</model>
        <year>2019</year>
        <price>72000</price>
        <mileage>40000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Дизель</fuel>
        <engine>2.5</engine>
        <city>Гомель</city>
        <image>eclass.jpg</image>
        <description>Представительский класс, все опции, сервисная история.</description>
        <description2>Продаю свой Mercedes-Benz E-Class 2019 года с дизельным двигателем 2.5 л (194 л.с.), полным приводом и автоматической коробкой. Пробег 40 000 км, автомобиль в отличном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон из премиальной кожи с массажем сидений — выглядит роскошно.

Я обслуживал машину у дилера: все ТО задокументированы, недавно заменил масло и фильтры. Установлены система MBUX, панорамная крыша и адаптивные фары. E-Class — это вершина комфорта, особенно на дальних поездках, где он раскрывает свой потенциал. Вождение дарит ощущение роскоши и уверенности.

Цена 72 000 $ оправдана состоянием и топовой комплектацией. Продаю, так как перехожу на электромобиль ради экологичности. Отличный выбор для тех, кто ищет представительский седан.</description2>
        <owner>Анна</owner>
        <phone>+375 (29) 234-67-89</phone>
        <power>340</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="24">
        <brand>Mercedes-Benz</brand>
        <model>GLC</model>
        <year>2021</year>
        <price>78000</price>
        <mileage>20000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>3.0</engine>
        <city>Могилёв</city>
        <image>glc.jpg</image>
        <description>Новый GLC, полный привод, премиальное оснащение.</description>
        <description2>Мой Mercedes-Benz GLC 2021 года — это бензиновый кроссовер с двигателем 3.0 л (367 л.с.), полным приводом и автоматической коробкой. Пробег всего 20 000 км, автомобиль в идеальном состоянии, как новый. Кузов без дефектов, салон кожаный, с панорамной крышей и подогревом сидений.

Обслуживание проводилось у дилера: все ТО по графику, недавно заменил масло и фильтры. Установлены адаптивный круиз-контроль, аудиосистема Burmester и камера 360°. GLC — это мощь и комфорт, он идеален для города и трассы. Вождение всегда доставляет удовольствие благодаря динамике и тишине в салоне.

Цена 78 000 $ отражает новое состояние и топовую комплектацию. Продаю, так как получил служебный автомобиль. Это отличный выбор для тех, кто ищет премиальный кроссовер.</description2>
        <owner>Максим</owner>
        <phone>+375 (33) 345-78-90</phone>
        <power>345</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="25">
        <brand>Mercedes-Benz</brand>
        <model>S-Class</model>
        <year>2025</year>
        <price>120000</price>
        <mileage>1000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>4.0</engine>
        <city>Минск</city>
        <image>sclass.jpg</image>
        <description>Mercedes S-Class 2025 года, вершина роскоши и технологий.</description>
        <description2>Мой Mercedes-Benz S-Class 2025 года — это вершина автомобильной роскоши с бензиновым двигателем 4.0 л (503 л.с.), полным приводом и автоматической коробкой. Пробег всего 1000 км, машина абсолютно новая, без дефектов. Салон из премиальной кожи с массажем сидений и системой MBUX выглядит как салон частного самолёта.

Автомобиль на гарантии, первое ТО уже пройдено. Установлены адаптивная подвеска, система ночного видения и аудиосистема Burmester. Вождение S-Class — это как полёт в первом классе: тишина, комфорт и невероятная мощь. Это была моя мечта, и она превзошла все ожидания.

Цена 120 000 $ оправдана новым состоянием и эксклюзивностью. Продаю, так как бизнес требует инвестиций. Это уникальный шанс для тех, кто хочет владеть лучшим седаном в мире.</description2>
        <owner>Олег</owner>
        <phone>+375 (44) 456-89-01</phone>
        <power>503</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="26">
        <brand>Renault</brand>
        <model>Arkana</model>
        <year>2021</year>
        <price>38000</price>
        <mileage>15000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.3</engine>
        <city>Гродно</city>
        <image>arkana.jpg</image>
        <description>Стильный кросс-купе, новый дизайн, современные технологии.</description>
        <description2>Моя Renault Arkana 2021 года — это стильный кросс-купе с бензиновым двигателем 1.3 л (150 л.с.), автоматической коробкой и передним приводом. Пробег всего 15 000 км, автомобиль в идеальном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон тканевый, ухоженный, с мультимедийной системой и камерой заднего вида.

Я обслуживал машину у дилера: все ТО по графику, недавно заменил масло и фильтры. Arkana радует современным дизайном и лёгкостью управления, особенно в городе. Она была моей первой Renault, и я остался приятно удивлён её комфортом и надёжностью.

Цена 38 000 $ оправдана низким пробегом и состоянием. Продаю, так как перехожу на электромобиль ради экологичности. Отличный выбор для тех, кто ищет стильный и современный кроссовер.</description2>
        <owner>Ксения</owner>
        <phone>+375 (29) 567-90-12</phone>
        <power>143</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="27">
        <brand>Renault</brand>
        <model>Duster</model>
        <year>2019</year>
        <price>32000</price>
        <mileage>50000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Дизель</fuel>
        <engine>1.5</engine>
        <city>Витебск</city>
        <image>duster.jpg</image>
        <description>Популярный кроссовер, полный привод, проходимость.</description>
        <description2>Продаю свой Renault Duster 2019 года с дизельным двигателем 1.5 л (109 л.с.), полным приводом и автоматической коробкой. Пробег 50 000 км, автомобиль в хорошем состоянии, без серьёзных ДТП. Кузов с минимальными следами эксплуатации, салон тканевый, чистый, с климат-контролем.

Я следил за машиной: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло, фильтры и ремень ГРМ. Duster — это надёжный кроссовер с отличной проходимостью, идеальный для поездок за город и лёгкого бездорожья. Он никогда не подводил, даже в сложных погодных условиях, и всегда был готов к приключениям.

Цена 32 000 $ обусловлена состоянием и полным приводом. Продаю, так как купил новый автомобиль. Отличный выбор для тех, кто ищет практичный и проходимый кроссовер.</description2>
        <owner>Валентин</owner>
        <phone>+375 (33) 678-01-23</phone>
        <power>109</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="28">
        <brand>Renault</brand>
        <model>Logan</model>
        <year>2020</year>
        <price>20000</price>
        <mileage>40000</mileage>
        <transmission>Механика</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.6</engine>
        <city>Могилёв</city>
        <image>logan.jpg</image>
        <description>Надежный и экономичный автомобиль, недорогой в обслуживании.</description>
        <description2>Мой Renault Logan 2020 года — это бензиновый седан с двигателем 1.6 л (82 л.с.), механической коробкой и передним приводом. Пробег 40 000 км, автомобиль в хорошем состоянии, без аварий. Кузов с парой мелких царапин, салон тканевый, чистый, с кондиционером.

Я обслуживал машину регулярно: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло и фильтры. Logan — это простой и надёжный автомобиль, идеальный для повседневной езды. Он экономичен (около 6 л/100 км) и дёшев в обслуживании, что было для меня большим плюсом. Вождение всегда было комфортным и без сюрпризов.

Цена 20 000 $ оправдана состоянием и низкими затратами на содержание. Продаю, так как планирую покупку кроссовера. Отличный выбор для тех, кто ищет недорогой и практичный седан.</description2>
        <owner>Людмила</owner>
        <phone>+375 (44) 789-12-34</phone>
        <power>102</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="29">
        <brand>Renault</brand>
        <model>Sandero</model>
        <year>2018</year>
        <price>15000</price>
        <mileage>60000</mileage>
        <transmission>Механика</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.6</engine>
        <city>Брест</city>
        <image>sandero.jpg</image>
        <description>Экономичный хэтчбек, идеальный первый автомобиль.</description>
        <description2>Продаю свой Renault Sandero 2018 года с бензиновым двигателем 1.6 л (82 л.с.), механической коробкой и передним приводом. Пробег 60 000 км, автомобиль в хорошем состоянии, без серьёзных ДТП. Кузов с минимальными следами эксплуатации, салон тканевый, чистый, с кондиционером.

Я следил за машиной: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло, фильтры и свечи. Sandero — это компактный и экономичный хэтчбек, идеальный для города. Он лёгкий в управлении и дёшев в обслуживании, что делало его отличным первым автомобилем. Вождение всегда было приятным и без проблем.

Цена 15 000 $ обусловлена состоянием и низкими затратами на содержание. Продаю, так как купил новый автомобиль. Отличный выбор для начинающих водителей или тех, кто ищет бюджетный хэтчбек.</description2>
        <owner>Николай</owner>
        <phone>+375 (29) 890-23-45</phone>
        <power>113</power>
        <drive>Передний</drive>
    </car>
    <car id="30">
        <brand>Skoda</brand>
        <model>Kodiaq</model>
        <year>2019</year>
        <price>45000</price>
        <mileage>50000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Дизель</fuel>
        <engine>2.0</engine>
        <city>Брест</city>
        <image>kodiaq.jpg</image>
        <description>Семейный кроссовер, 7 мест, полный привод.</description>
        <description2>Мой Skoda Kodiaq 2019 года — это дизельный кроссовер с двигателем 2.0 л (190 л.с.), полным приводом и автоматической коробкой. Пробег 50 000 км, автомобиль в отличном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон кожаный, семиместный, с панорамной крышей и климат-контролем.

Я обслуживал машину у дилера: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло, фильтры и тормозные колодки. Kodiaq — это идеальный семейный автомобиль: просторный, комфортный и проходимый. Он отлично показал себя в дальних поездках с семьёй, а полный привод добавляет уверенности на скользких дорогах.

Цена 45 000 $ оправдана состоянием и оснащением. Продаю, так как планирую покупку электромобиля. Отличный выбор для тех, кто ищет просторный и надёжный кроссовер.</description2>
        <owner>Светлана</owner>
        <phone>+375 (33) 901-34-56</phone>
        <power>190</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="31">
        <brand>Skoda</brand>
        <model>Octavia</model>
        <year>2020</year>
        <price>32000</price>
        <mileage>40000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.8</engine>
        <city>Гродно</city>
        <image>octavia.jpg</image>
        <description>Популярная модель, просторный салон, экономичный двигатель.</description>
        <description2>Продаю свою Skoda Octavia 2020 года с бензиновым двигателем 1.8 л (180 л.с.), автоматической коробкой и передним приводом. Пробег 40 000 км, автомобиль в отличном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон тканевый, ухоженный, с мультимедийной системой и климат-контролем.

Я обслуживал машину регулярно: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло и фильтры. Octavia — это просторный и комфортный лифтбэк, который идеально подходит для города и трассы. Она радует динамикой и экономичным расходом топлива (около 7 л/100 км). Это была моя основная машина, и она никогда не подводила.

Цена 32 000 $ обусловлена состоянием и надёжностью. Продаю, так как перехожу на кроссовер для большего удобства. Отличный выбор для тех, кто ищет практичный и комфортный автомобиль.</description2>
        <owner>Григорий</owner>
        <phone>+375 (44) 012-45-67</phone>
        <power>180</power>
        <drive>Передний</drive>
    </car>
    <car id="32">
        <brand>Skoda</brand>
        <model>Rapid</model>
        <year>2018</year>
        <price>22000</price>
        <mileage>60000</mileage>
        <transmission>Механика</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.6</engine>
        <city>Борисов</city>
        <image>rapid.jpg</image>
        <description>Экономичный и надежный автомобиль, идеальный для города.</description>
        <description2>Мой Skoda Rapid 2018 года — это бензиновый лифтбэк с двигателем 1.6 л (90 л.с.), механической коробкой и передним приводом. Пробег 60 000 км, автомобиль в хорошем состоянии, без серьёзных ДТП. Кузов с минимальными следами эксплуатации, салон тканевый, чистый, с кондиционером.

Я следил за машиной: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло, фильтры и ремень ГРМ. Rapid — это экономичный и надёжный автомобиль, идеальный для городских поездок. Он лёгкий в управлении и дёшев в обслуживании, что было для меня большим плюсом. Вождение всегда было комфортным и без сюрпризов.

Цена 22 000 $ оправдана состоянием и низкими затратами на содержание. Продаю, так как купил новый автомобиль. Отличный выбор для тех, кто ищет бюджетный и практичный лифтбэк.</description2>
        <owner>Вера</owner>
        <phone>+375 (29) 123-56-78</phone>
        <power>115</power>
        <drive>Передний</drive>
    </car>
    <car id="33">
        <brand>Skoda</brand>
        <model>Superb</model>
        <year>2021</year>
        <price>48000</price>
        <mileage>15000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>2.0</engine>
        <city>Барановичи</city>
        <image>superb.jpg</image>
        <description>Просторный седан бизнес-класса, все опции.</description>
        <description2>Моя Skoda Superb 2021 года — это бензиновый седан бизнес-класса с двигателем 2.0 л (220 л.с.), автоматической коробкой и передним приводом. Пробег всего 15 000 км, автомобиль в идеальном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон кожаный, с подогревом и вентиляцией сидений.

Я обслуживал машину у дилера: все ТО по графику, недавно заменил масло и фильтры. Установлены адаптивный круиз-контроль, панорамная крыша и аудиосистема высокого качества. Superb — это простор и комфорт, идеально для дальних поездок. Вождение всегда приносит удовольствие благодаря мягкой подвеске и тишине в салоне.

Цена 48 000 $ отражает новое состояние и топовую комплектацию. Продаю, так как получил служебный автомобиль. Отличный выбор для тех, кто ищет просторный седан бизнес-класса.</description2>
        <owner>Денис</owner>
        <phone>+375 (33) 234-67-89</phone>
        <power>186</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="34">
        <brand>Volkswagen</brand>
        <model>Arteon</model>
        <year>2022</year>
        <price>45000</price>
        <mileage>20000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>2.0</engine>
        <city>Минск</city>
        <image>arteon.jpg</image>
        <description>Стильный фастбэк Volkswagen Arteon 2022 года, премиальное оснащение.</description>
        <description2>Мой Volkswagen Arteon 2022 года — это стильный фастбэк с бензиновым двигателем 2.0 л (190 л.с.), автоматической коробкой и передним приводом. Пробег всего 20 000 км, автомобиль в идеальном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон кожаный, с подогревом сидений и мультимедийной системой.

Я обслуживал машину у дилера: все ТО по графику, недавно заменил масло и фильтры. Установлены камера заднего вида и адаптивные фары. Arteon радует элегантным дизайном и комфортным вождением, особенно на трассе. Это была моя гордость, и она всегда привлекала взгляды.

Цена 45 000 $ оправдана состоянием и премиальным оснащением. Продаю, так как перехожу на электромобиль ради экологичности. Отличный выбор для тех, кто ищет стильный и современный автомобиль.</description2>
        <owner>Лариса</owner>
        <phone>+375 (44) 345-78-90</phone>
        <power>190</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
    <car id="35">
        <brand>Volkswagen</brand>
        <model>Golf</model>
        <year>2020</year>
        <price>35000</price>
        <mileage>45000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.4</engine>
        <city>Минск</city>
        <image>golf.jpg</image>
        <description>Volkswagen Golf 2020 года в отличном состоянии. Полная комплектация, сервисная история.</description>
        <description2>Мой Volkswagen Golf 2020 года — это бензиновый хэтчбек с двигателем 1.4 л (150 л.с.), автоматической коробкой и передним приводом. Пробег 45 000 км, автомобиль в отличном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон тканевый, ухоженный, с климат-контролем и парктрониками.

Я обслуживал машину регулярно: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло, фильтры и свечи. Golf — это легенда: динамичный, надёжный и комфортный. Он идеально подходит для города и трассы, никогда не подводил. Вождение всегда доставляло удовольствие благодаря точному управлению.

Цена 35 000 $ обусловлена состоянием и полной комплектацией. Продаю, так как планирую покупку кроссовера для большего удобства. Отличный выбор для тех, кто ищет универсальный хэтчбек.</description2>
        <owner>Станислав</owner>
        <phone>+375 (29) 456-89-01</phone>
        <power>190</power>
        <drive>Полный</drive>
        <power>115</power>
        <drive>Передний</drive>
    </car>
    <car id="36">
        <brand>Volkswagen</brand>
        <model>Passat</model>
        <year>2021</year>
        <price>38000</price>
        <mileage>25000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.8</engine>
        <city>Брест</city>
        <image>passat.jpg</image>
        <description>Новый Passat 2021 года, бизнес-класс, отличная динамика и комфорт.</description>
        <description2>Мой Volkswagen Passat 2021 года — это бензиновый седан бизнес-класса с двигателем 1.8 л (180 л.с.), автоматической коробкой и передним приводом. Пробег всего 25 000 км, автомобиль в идеальном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон кожаный, с подогревом сидений и мультимедийной системой.

Я обслуживал машину у дилера: все ТО по графику, недавно заменил масло и фильтры. Установлена камера заднего вида. Passat — это комфорт и динамика, идеально для долгих поездок. Он всегда был надёжным и доставлял массу удовольствия благодаря мягкой подвеске и тишине в салоне.

Цена 38 000 $ оправдана низким пробегом и состоянием. Продаю, так как получил служебный автомобиль. Отличный выбор для тех, кто ищет комфортный и надёжный седан.</description2>
        <owner>Мария</owner>
        <phone>+375 (33) 567-90-12</phone>
        <power>152</power>
        <drive>Передний</drive>
    </car>
    <car id="37">
        <brand>Volkswagen</brand>
        <model>Polo</model>
        <year>2018</year>
        <price>22000</price>
        <mileage>70000</mileage>
        <transmission>Механика</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.6</engine>
        <city>Витебск</city>
        <image>polo.jpg</image>
        <description>Экономичный и надежный Polo, идеальный первый автомобиль.</description>
        <description2>Мой Volkswagen Polo 2018 года — это бензиновый хэтчбек с двигателем 1.6 л (110 л.с.), механической коробкой и передним приводом. Пробег 70 000 км, автомобиль в хорошем состоянии, без серьёзных ДТП. Кузов с минимальными следами эксплуатации, салон тканевый, чистый, с кондиционером.

Я следил за машиной: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло, фильтры и ремень ГРМ. Polo — это экономичный и надёжный автомобиль, идеальный для начинающих водителей. Он лёгкий в управлении и дёшев в обслуживании, что было для меня большим плюсом. Вождение всегда было комфортным.

Цена 22 000 $ обусловлена состоянием и надёжностью. Продаю, так как купил новый автомобиль. Отличный выбор для тех, кто ищет бюджетный и практичный хэтчбек.</description2>
        <owner>Василий</owner>
        <phone>+375 (44) 678-01-23</phone>
        <power>110</power>
        <drive>Передний</drive>
    </car>
    <car id="38">
        <brand>Volkswagen</brand>
        <model>Polo</model>
        <year>1994</year>
        <price>3200</price>
        <mileage>30000</mileage>
        <transmission>Механика</transmission>
        <fuel>Бензин</fuel>
        <engine>1.4</engine>
        <city>Витебск</city>
        <image>poloold.jpg</image>
        <description>Хорошее авто для начинающего водителя.</description>
        <description2>ГУР, электростеклоподьемники,
электрозеркала, автомобиль полностью в родной краске.
ДВС после капремонта (пробег около 30000)
Из последнего что поменяли: стартер, рулевая рейка, КПП, бензонасос, трапеция дворников, свечи, масло, все фильтра
По электрике все в норме, в машине установлена сигнализация
Уместный торг у капота</description2>
        <owner>Зинаида</owner>
        <phone>+375 (29) 789-12-34</phone>
        <power>75</power>
        <drive>Передний</drive>
    </car>
    <car id="39">
        <brand>Volkswagen</brand>
        <model>Tiguan</model>
        <year>2019</year>
        <price>42000</price>
        <mileage>60000</mileage>
        <transmission>Автомат</transmission>
        <fuel>Дизель</fuel>
        <engine>2.0</engine>
        <city>Гомель</city>
        <image>tiguan.jpg</image>
        <description>Tiguan 2019 года, полный привод, кожаный салон, панорамная крыша.</description>
        <description2>Мой Volkswagen Tiguan 2019 года — это дизельный кроссовер с двигателем 2.0 л (190 л.с.), полным приводом и автоматической коробкой. Пробег 60 000 км, автомобиль в отличном состоянии, без аварий. Кузов в родной краске, салон кожаный, с панорамной крышей и подогревом сидений.

Я обслуживал машину у дилера: ТО каждые 10 000 км, недавно заменил масло, фильтры и тормозные колодки. Установлены камера заднего вида и мультимедийная система. Tiguan — это универсальный кроссовер, который отлично справляется с городом и трассой. Он всегда был надёжным и комфортным, особенно в дальних поездках.

Цена 42 000 $ оправдана состоянием и оснащением. Продаю, так как планирую покупку электромобиля ради экологичности. Отличный выбор для тех, кто ищет практичный и стильный кроссовер.</description2>
        <owner>Борис</owner>
        <phone>+375 (33) 890-23-45</phone>
        <power>187</power>
        <drive>Полный</drive>
    </car>
</cars>